覺唔覺今晚後應該先再重申訴求，set deadline 先再諗勇武？

始終要解決問題

推